今朝樓下看更哈巴狗咁跑出嚟幫我㩒lip

我即刻大大聲屌到佢一面屁
我唔識自己㩒lip咩家陣？

威

型

勁

叻

爽

好

強

掂

正

俊

帥

夯

得

Lift

牛

屌

神

66666